[跳舞撚]點樣練拉筋最有效最快

拉筋廢對跳舞真係好有限制
有咩方法可以盡快拉鬆啲筋，起碼落到一字碼咁

一個人好難拉 要搵人幫手壓

Dancing is mk behavior

吸吸呼 落 吸吸呼 再落

我唔係跳舞 不過讀緊初中好鍾意睇功夫片所以自己拉筋
我係強逼自己愈痛愈扯啲筋就愈用力壓自己個人落去
同時我愈覺得痛愈滿足
一拉鬆左個下之後就好易拉

沖完涼之後拉 身體熱左易拉鬆

每日拉

咁搞都無傷？

我見有啲輔助拉筋嘅帶，諗住試下

我依家盡量每日十分鐘

可能細個無咁易傷
不過大左早一年前因為有段時間無拉大脾內側個組筋
又係用隔硬來咁拉啦諗住 結果右邊應該拉傷左 feel到個組筋硬哂咁 拉唔到 但個陣無諗住啲咩每日照咁拉 跟住諗下諗下好似唔對路 唔拉幾日無事 跟住重新慢慢拉鬆佢